\begin{multicols}{2}
Damien doit calculer l'expression $$R=(4x+1)(2x+2)$$ pour différentes valeurs de $x$.\\
  Pour cela, il utilise une feuille de calcul.\\
  Indiquer quelle formule il faut saisir dans la cellule \texttt{B2} 
  pour calculer $R$ selon les différentes valeurs de $x$ lorsque la formule sera tirée vers le bas.
  
  \columnbreak
  
  \begin{tikzpicture}
    \tableur*[4]{A/2cm,B/3cm}
    \celtxt[width=2cm]{A}{1}{x}
    \celtxt[width=3cm]{B}{1}{(4x+1)(2x+2)}
    \celtxt[width=2cm]{A}{2}{1}
  \celtxt[width=3cm]{B}{2}{}
    \celtxt[width=2cm]{A}{3}{2}  
    \celtxt[width=3cm]{B}{3}{}
    \celtxt[width=2cm]{A}{4}{3}  
    \celtxt[width=3cm]{B}{4}{}  
    \selecCell{B}{2}
    \end{tikzpicture}
  
  \end{multicols}

